唔知點解日本仔硬係有種毒格

好多都係畀人感覺冇乜自信，樣樣就住就住

但係日本仔溝到女，吹佢唔脹

連登仔都係

咁度度都有人溝到女嘅，唔關地方事

日本勁多毒撚

應該係日本人普遍都係太過禮貌客氣
講野唔會太大聲
搞到自己好似毒撚咁

成個語言鬧人白痴已經係最粗俗咁滯
只可以實在太有禮貌

日本仔勝在識打扮，香港條條仔剩係識著普通T

但日本啲playboy好撚yo

個個playboy咩

毒撚文化係日本發揚光大
至於點解係日本? 自己諗

照下鏡先問

全動物台都知委員長我高大得嚟又靚仔